有無諗過寄口罩支持下警察

之前爸爸揾仔仔咁多友好忠勇毅
千其唔好寄自己用過有細菌又有dna (特別確診既)好唔衛生

支持下佢地

借位 大家幫手推一推
［行動post入黎推一推］ 明天1930將軍澳*準時到*

好似有肺炎手足

唔知佢地有無留低珍貴口水sample